15吋呔牌子比較

新手一問:
Yokohama ADVAN Fleva V701
Bridgestone POTENZA RE003
想問下各位邊隻好D?
有冇c兄用過? (15吋裝落spade 車仔)
聽人講米仔ps3個d架車5夠重會壓5住架車
俾D意見~~

我用Yokohama v552 ，詳細介紹你可以google下

斯文： T005A, V552
進取: RE003

Kumho v710 不二之選

R888R

V552咩價位？

米記啦

$750/1

5你老母

咩車先

toyota spade~~

Spade唔用呔都ok

我都想換雨天穩陣d 既呔

一落雨跣到傻

大田

我架車仔 900kg 用緊PS3 195/45R16 乾濕都okay
另一套 15吋 AD08R 太好grip 反而冇咁好玩

Spade 可以進取啲咩？

公道講句人地覆果陣樓主未講揸咩車既

睇睇樓主第4行

樓豬可能下下地板油入彎

其實80-100 過灣又5使地板油既
知你依D睇5起1500cc車仔
不過渣過先講野啦

14呔 發夢渣160路過

水貨型好撚多
Spade份頭

同問

175/65R15 有冇推介?